{
  "easyQuestionArt": [
    {
      "question": "Trong thời kỳ âm nhạc cổ điển, khi mà các bản giao hưởng đều có 4 chương thì tác phẩm nào lại có 5 chương ?",
      "answerA": "Bản giao hưởng đồng quê”- Beethoven",
      "answerB": "Bốn mùa”- Vivaldi",
      "answerC": "Hành khúc Thổ Nhĩ Kỳ”- Mozart",
      "answerD": "Sông Danube xanh”- Strauss",
      "correct": "Bản giao hưởng đồng quê”- Beethoven"
    },
    {
      "question": "Mĩ thuật Việt Nam thời kì cổ đại được biết đến chủ yếu qua di sản mĩ thuật của nền văn hóa:",
      "answerA": "Phùng Hưng",
      "answerB": "Đồng Đậu",
      "answerC": "Gò Mun",
      "answerD": "Cả A, B, C đều đúng",
      "correct": "Cả A, B, C đều đúng"
    },
    {
      "question": "Tranh khắc gỗ màu Ngày chủ nhật (Nguyễn Tiến Chung, 1960) thuộc thể loại mĩ thuật tạo hình:",
      "answerA": "Điêu khắc.",
      "answerB": "Hội họa.",
      "answerC": "Đồ họa tranh in.",
      "answerD": "Phù điêu. ",
      "correct": "Hội họa."
    },
    {
      "question": " Bìa Sách giáo khoa Mĩ thuật thuộc thể loại mĩ thuật tạo hình:",
      "answerA": "Thiết kế đồ họa.",
      "answerB": "Hội họa.",
      "answerC": "Đồ họa tranh in.",
      "answerD": "Thiết kế công nghiệp.",
      "correct": "Thiết kế đồ họa."
    },
    {
      "question": "Tượng đài Ba Tơ thuộc thể loại mĩ thuật tạo hình:",
      "answerA": "Phù điêu.",
      "answerB": "Điêu khắc.",
      "answerC": "Kiến trúc.",
      "answerD": "Hội họa.",
      "correct": "Kiến trúc."
    }
  ],

  "easyQuestionScience": [
    {
      "question": "Khoa học tự nhiên nghiên cứu về lĩnh vực nào dưới đây?",
      "answerA": "Các hiện tượng tự nhiên",
      "answerB": "Các tính chất của tự nhiên",
      "answerC": "Các quy luật tự nhiên",
      "answerD": "Tất cả các ý trên",
      "correct": "Các hiện tượng tự nhiên"
    },
    {
      "question": "Nguyên tử nhỏ nhất của vật chất là gì?",
      "answerA": "Proton",
      "answerB": "Electron",
      "answerC": "Neutron",
      "answerD": "Quark",
      "correct": "Quark"
    },
    {
      "question": "Loài chim nào bay cao nhất trong các loài chim?",
      "answerA": "Chim ruồi",
      "answerB": "Đại bàng",
      "answerC": "Chim kiwi",
      "answerD": "Chim sẻ",
      "correct": "Đại bàng"
    },
    {
      "question": "Quang hợp diễn ra ở bộ phận nào của cây?",
      "answerA": "Cây lá",
      "answerB": "Cây rễ",
      "answerC": "Cây thân",
      "answerD": "Cây hoa",
      "correct": "Cây lá"
    },
    {
      "question": "Trong hệ Mặt Trời, hành tinh nào gần nhất với Mặt Trời?",
      "answerA": "Mars",
      "answerB": "Venus",
      "answerC": "Mercury",
      "answerD": "Jupiter",
      "correct": "Mercury"
    }
  ],

  "easyQuestionHistory": [
    {
      "question": "Khó khăn lớn nhất của đất nước ta sau cách mạng tháng Tám gì?",
      "answerA": "Các kẻ thù ngoại xâm, nội phản",
      "answerB": "Nạn đói, nạn dốt đe doạ nghiêm trọng cuộc sống của nhân dân ta",
      "answerC": "Ngân quỹ nhà nước trống rỗng",
      "answerD": " Các tổ chức phản cách mạng ra sức chống phá cách mạng",
      "correct": "Nạn đói, nạn dốt đe doạ nghiêm trọng cuộc sống của nhân dân ta"
    },
    {
      "question": "Sau cách mạng tháng 8 năm 1945, chúng ta phải đối mặt với nhiều kẻ thù, trong đó nguy hiểm nhất là",
      "answerA": "quân Trung Hoa Dân Quốc.",
      "answerB": "thực dân Pháp",
      "answerC": "đế quốc Anh",
      "answerD": "phát xít Nhật",
      "correct": "thực dân Pháp"
    },
    {
      "question": "Quân đội Đồng minh các nước vào nước ta sau năm 1945 là",
      "answerA": "quân Anh, quân Mĩ",
      "answerB": "quân Pháp, quân Anh",
      "answerC": "Quân Anh, quân Trung Hoa Dân quốc",
      "answerD": "quân Pháp, quân Trung Hoa Dân quốc",
      "correct": "buc tranh 3"
    },
    {
      "question": "Quân Trung Hoa Dân quốc và tay sai của chúng ở miền Bắc có âm mưu gì?",
      "answerA": "Giải giáp khí giới quân Nhật",
      "answerB": "Giúp đỡ chính quyền cách mạng nước ta",
      "answerC": "Đánh quân Anh",
      "answerD": "Cướp chính quyền của ta",
      "correct": "Cướp chính quyền của ta"
    },
    {
      "question": "Khó khăn nghiêm trọng nhất của nước Việt Nam Dân chủ Cộng hòa sau Cách mạng tháng Tám năm 1945 là",
      "answerA": "nạn đói",
      "answerB": "giặc dốt",
      "answerC": "tài chính",
      "answerD": "giặc ngoại xâm.",
      "correct": "nạn đói"
    }
  ],

  "easyQuestionGeography": [
    {
      "question": "Nguyên nhân nào làm cho thiên nhiên Việt Nam khác hẳn với thiên nhiên các nước có cùng vĩ độ Tây Á, Đông Phi và Tây Phi",
      "answerA": " Việt Nam nằm trong khu vực nhiệt đới gió mùa",
      "answerB": "Việt Nam có bờ biển dài, khúc khuỷu",
      "answerC": "Do đất nước hẹp ngang, trải dài trên nhiền vĩ độ",
      "answerD": "Do cả 3 nguyên nhân",
      "correct": "Việt Nam nằm trong khu vực nhiệt đới gió mùa"
    },
    {
      "question": "Xu hướng quốc tế hóa và khu vực hóa nền kinh tế thế giới diễn ra với quy mô lớn và nhịp dộ cao là điều kiện để",
      "answerA": "Nước ta tận dụng các nguồn lực bên ngoài để phát triển kinh tế xã hội",
      "answerB": "Nước ta mở rộng buôn bán với nhiều nước trên thế giới",
      "answerC": "Nước ta bộc lộ những hạn chế về vốn, công nghệ trong quá trình phát triển sản xuất.",
      "answerD": "Tất cả các điều kiện trên",
      "correct": "Nước ta tận dụng các nguồn lực bên ngoài để phát triển kinh tế xã hội"
    },
    {
      "question": "Những trở ngại chính đối với việc phát triển kinh tế xã hội ở nước ta về TNTN là:",
      "answerA": "Trữ lượng ít",
      "answerB": "Số lượng nhiều, trữ lượng nhỏ lại phân tán",
      "answerC": "Ít loại có giá trị",
      "answerD": "TNTN đang bị suy thoái nghiêm trọng",
      "correct": "Số lượng nhiều, trữ lượng nhỏ lại phân tán"
    },
    {
      "question": "Tài nguyên giữ vị trí quan trọng nhất Việt Nam hiện nay là:",
      "answerA": "Tài nguyên đất",
      "answerB": "Tài nguyên sinh vật",
      "answerC": "Tài nguyên nước",
      "answerD": "Tài nguyên khoáng sản",
      "correct": "Tài nguyên đất"
    },
    {
      "question": "Tài nguyên có ý nghĩa đặc biệt dối với sự phát triển kinh tế xã hội Việt Nam hiện nay là:",
      "answerA": "Tài nguyên đất",
      "answerB": "Tài nguyên nước",
      "answerC": "Tài nguyên sinh vật",
      "answerD": "Tài nguyên khoáng sản",
      "correct": "Tài nguyên khoáng sản"
    }
  ]
}
